a pontuacao sempre foi muito importante na lingua portuguesa tanto e que se voce nao pontuar um texto fica muito dificil de entender causando ambiguidades ainda mais se voce nao botar acento o pior de tudo e se alem disso voce nao botar letra maiuscula no inicio de cada frase porque ai nao tem como saber onde as frases comecam entao fica algo realmente ruim de entender porque o acento e a unica forma de interpretacao que um texto pode adquirir claro que aqui nao vem ao caso e ninguem quer colocar um acentinho nessas humildes letras 

o pietro é muito legal. a bianca também. o otávio é muito inteligente. pietro é namorado da bianca e o otávio é primo da bianca. 
